其實可唔可以請私家偵探幫手查狗/對家戰略？

周公報夢俾我聽，建議請私家偵探，起d 狗嘅資料/偷聽對家戰略， 佢哋專業做開調查，利用到就事半功倍

大家點睇？

私家偵探都係前警犬黎

作用不大佢地好多自己人

突破盲腸

此POST已完

請南亞人麻包好過 都唔識做既

2樓中晒

定係你指情報分析員/監👂/特務？
Kingsman?

信我 香港差不多9成9私家偵探唔係紅就藍
因為係呢2隻顏色先多JOBS俾佢地做
同埋其實佢地冇可能查到咁入 因為始終都係私人做
好鬼多限制同唔夠薑做 行錯一步就要咩飛
唔好晒呢舊錢 唔係到時候你俾錢拎資料
好似覺得自己俾人搵笨柒
所以你搵佢地係冇用

利申:冇做鳥

係真嫁

又學到嘢，唔該哂手足

十間私家偵探社, 9間係警犬開
因為黑白兩道有人先查到野

你同自首的唯一分別係比錢自首

收到，多謝巴打提醒

葵涌要人